2017 股災年

各散户切記87,97,07,17年之股災年走勢，瘋狂過後結果是如何？大户連粒糖也沒留給你們吃。

呢個月日日大成交係到磨又升唔起，大户已經派左好多貨。

我冇意思係到話係呢個討論區任何叫人買貨又好，沽貨又好既師兄，只係想交流下發表自已意見，提醒下咁多位師兄要小心啲。

成年人自己錢自已負責，另外呢排好多新手入市，個市會唔會係一個派貨既好時機呢？自已諗

而加散户的參與率係近二年來最高，你係大户既話會點做，你真的認為佢地會幫你地買上去派彩俾你？

係呢個位，如果你係睇到呢post而又有興趣想入市，貪心有樣學樣想學人地汁一轉既人，個市已經去到呢啲位，自已成年人諗清諗楚係咪決定拿自已既辛苦錢沖入市接貨。

亂咁講 全部錢買哂700 而家數緊錢了

新手應該比易鑫雷蛇埋葬左

輸咁撚雞嘅錢算執到啦
試吓個市係咁升
升到啲人高追都仲升
一跌個吓
準備由柴灣排到ifc都得

2628升到上50$先同我講股災喇

07年

無暴升過點樣可以股災呀

Qq唔叫暴升